呢隻card淨番半個月夠一年

依家上唔到網，淨係打到電話，check 過仲有六十幾蚊淨，但係check data佢又無回應都唔知係咪用晒定係點？
想問想要番個號碼，有咩年費上網連通話年既card，同我呢張差唔多，可以做埋mnp推薦？